【推到完場】2019年1月1號 1035 多啦A夢:大雄之南極凍冰冰大冒險

開定先
終於播多啦A夢
到時1月1號早啲起身睇

到時見

留定名先
到時嗌醒我

咩台？

81台

南極好似睇左，係咪講地下古代文明個套？
未睇新金銀島 之前上個時miss 左

金銀島好似好多好評
呢套南極上畫嗰陣好似好多人屌

呢套好悶

樓主係咪無線播既電影你都會睇

唔係
好睇先睇
Viutv播電影我都有開po
本身鍾意睇戲

聽日
條撚準備

條撚準備

大家未起身？

隻象係大雄除眼鏡隻眼

做咩播快左

得你起咗身睇

因為tvb要播佢啲濕鳩節目

大雄屋企唔同咗嘅

去到咁凍仲洗食冰咩

大狂好壯

大雄

南極仲短袖

播播下變左快鏡

即睇

毒步搵埋學生妹睇？

如果Elsa
有呢件法寶就正

老母

不過呢套睇過麻麻，唔睇多次啦

2019年嘅目標

冇睇過依集

終於見到你
下次再播先見啦咁

好想玩個遊樂場

起到咁

大雄個頭好似唔同咗

好緊張

個樂園個多啦A夢好靚

咁都走到真係幾勁

日本係夏天
點解南極會有太陽

死都要拎過嚟

發現嘅嘢咪係你地去冒險送死囉

日本係夏天南極就係冬天

後面啲相

叮噹間房

大雄唔識游水架wo

終於可以同偶像影相

又要侵埋個仆街小夫

小多啦

極地冬天係24小時夜晚

李亞男細姨

水行俠亞特蘭提斯

李亞男

佢哋都有做資料蒐集
傳說阿特蘭蒂斯有機會喺冰層下面

尋日先著短袖黎

無認真睇仲以為開始個到就係南極

仲要昨日勁好陽光

唔係咩
掛住覆po冇留意

多啦A夢成個聖誕老人咁

整多個原音係咪咁撚難

金蛇狂舞

咁麻煩要自己吹

未去到都氣絕身亡

啲人仔好得意

冰杯麵

大雄醒番次

多啦A夢啲嘢真係有啲失靈

好靚

有冇諗過出唔番嚟

進度好快

咁快就落到地底

細個睇唔會咁諗
而家睇就會有呢個諗法

成隻小飛象咁

多啦A夢

又黎time loop

又唔記得收埋

又岩岩先記得睇 早排播日本誕生又成套miss埋 雖然都睇過晒
期待2020套月面探險記 啲畫面好靚

唔拎埋個袋走

又漏野

多啦A夢海隆空正式齊哂

又冇電

留名一陣時光腰帶冇電

2019先岩

我仲心諗唔通今年唔出大電影？

好想摸毛毛

永遠都係見到講唔同語言嘅人

毛毛個pat好正

金銀島日本票房都好似破左記錄 ，但唔知係咪人大左覺得冇咁好睇
反而好想佢重製舊作，特別係上鍊都市同埋銀河超特急列車，兩套香港都冇上過，後者大台買左版權但冇播過

成日諗佢如果幫錯壞人咁點

煮熟黎食

嚇到唔想郁

震到走

冇上過？
咁樣反而好想睇
有冇details 係講乜架嗰2套

多啦A夢咁氹胖虎法

大長篇d女都正過靜兒

收番埋啦

咁凍食咩杯麵

用拳頭唔會捉到嘢

大哥大

主要係手短腳短累事

姐係呢個世界有兩個環

但咁樣好可愛

勁過batman部車

幫多啦A夢撩牙

啲泡泡全部都近視

靜香情敵?

又沖涼

有食物枱布
乜都有得食啦

沖到甩皮應該都會繼續沖

點解靜香個樣好似整咗容咁

9成係
大雄其實食好多女

姐係最衰都係博士,攬彎成個星球

爆炸糖

個炸彈布甸好正

臭腳味

又快鏡,同埋好似CUT左?

咁凍既天氣睇南極凍多兩錢重

大雄啲直覺勁準

係咪因為多啦A夢圓碌碌所以易扮

gg

都係覺得舊時d劇場版好睇好多,新果d冇左舊果種味道係度

枝枴杖驚到震

扣埋個噹噹

咁近都聽唔到

多啦A貨

呢隻柒咁多 奸咁多

大雄同多啦A夢個羈絆真係好深

呢度睇到有啲眼濕濕

個袋會跌出黎

奸到出汁

今集真係麻麻

翻工無得睇

有次多啦A夢都有洗個百寶袋
佢成日洗

個感動位可以做得好啲

情節勁簡單
冒險程度差咁啲
但頭先搵真假多啦A夢嗰度覺得幾感動

多啦A夢呀

肯定又係哆啦美救全家

仆街小夫

大雄真係好善良

佢不嬲都係

好醒目

原來播緊
不過呢套真係好麻麻

又嚟時空錯亂

估錯

多啦a夢成日玩時空概念

可能一陣會出

個作者好鍾意由黃變藍

玩得最好係大魔境同魔界大冒險

應該係製作組想食返以前條水

Agger
呢套個時空好hea

以前唔係有一個可以複製野既鏡法寶,用果個可以複製到一堆圈出黎啦

大雄同靜香好大力

多啦A夢真係最醒

插唔正嘅

無記錯岩先係石蝙蝠個寶藏洞度有幾把鎖匠劍係度,冇左一把仲有其他

拎番啲杯麵同零食

胖虎就醒目啦

做咩飛上去 唔係落番去架咩

唔恐怖醫學

恐怖醫學
幫vivu tv賣廣告

做咩唔解封番毛毛

平井堅

完場!!!
多謝咁多位咁早起身一齊睇
有緣再見
有多啦A夢大電影就係我開po嘅時候

咪解左

係wo
唔記得一開頭

就咁放隻假多啦係原位?

好多大陸人參與動畫製作

準備不停loop